冇錯我就係一件廢物

少少壓力都頂唔順

搞咩巴打 講黎聽下

圍爐
得返兩星期做fyp

無隊友呀？

死毒撚一個 有社交障礙
讀U 要出實習 其他同學適應得好好
我就on99 咁做錯嘢 又摺埋一邊唔敢幫手
完全0 自信心
每晚諗到自己有幾廢就想喊出黎